{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092731?place[place_type]=GID&place[gid]=1092731&place[latitude]=37.685706231&place[longitude]=127.7387715949&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 위드엘펜션"
    },
    "text": "ビバルディパーク、オーシャンワールド、スキーワールドは、割引券の提供及びご予約を承ります。 入室は15:00、退室は11:00で、送迎はできません。 炭グリルの利用は2-4人で20,000ウォン、追加人で5,000ウォンです。 サムギョプサルバーベキューは1人当たり15,000ウォンで、肩ロースバーベキューは1人当たり20,000ウォンです。 ご注文はご予約及び現場決済が可能で、乳幼児含む2人超過注文はできません。 追加料金は24ヶ月以上から発生し、Wi-Fiは無料で提供されます。 ペットは入室不可であり、カフェや子供向けの遊び施設もあります。 屋外プールは夏期のみ運営され、泳ぐ時はラッシュガードまたは水着が必要で、利用時間は10:00-19:00です。 掃除時間は15:00-16:00です。 露日川で堅志釣りが可能で、道具は無料でレンタルされます。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、客室情報は季節によって異なり、オンシーズンには最大人数が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビバルディパーク、オーシャンワールド、スキーワールドでは、割引券の提供や予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、ビバルディパーク、オーシャンワールド、スキーワールドでは割引券の提供や予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00であり、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用料金は2-4人で20,000ウォンで、追加の人数ごとに5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルバーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルバーベキューは1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肩ロースバーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "肩ロースバーベキューは1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのように注文をすることができますか？",
            "answer": "ご注文は予約または現地支払いが可能です。ただし、2人以上の注文（乳幼児を含む）はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何歳以上から発生しますか？",
            "answer": "追加料金は24ヶ月以上から発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期のみ利用できます。利用時間は10:00から19:00です。"
        },
        {
            "question": "掃除の時間はいつですか？",
            "answer": "掃除の時間は15:00から16:00です。"
        },
        {
            "question": "露日川で堅志釣りはできますか？",
            "answer": "はい、露日川で堅志釣りが可能です。道具は無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報は季節によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室の情報は季節によって異なります。オンシーズンには最大人数が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 536
    }
}